自動沖廁馬桶唔好咁大力好唔好 啲水沖到條撚呀

大家好 又係我 今次又係醫院馬桶

今次陪屋企人睇醫生 香港睇公立醫院要等好正常啦
咁我等個陣急屎要去廁所

呢張嘅角度係由馬桶入面向上望 肉色係我條撚啦

一邊去大梗係一邊玩手機啦 咁有時向前烏下身
跟住個感應器就瀨野啦

說時遲 那時快 水已經沖左
咁無乜嘅 咪又係坐低 最多有少少水花
點知我feel到條撚濕左 屌 啲廁所水太大力 沖到我條撚

我即刻彈係身 可惜已經於事無補

最後即刻攞張廁紙抹條撚
去大嘅心情已經俾呢次意外搞到所剩無幾

平時屙屎條撚擺係條頸度

下次合上埋個廁所蓋先再柯，就唔好比水彈到啦，醒目啲啦

下世小心啲

真心扔左紙巾先柯

利申：絲

甲賀忍蛙？

今次係廁所水掂龜頭

bam

點解你條撚咁短

比例黎 計翻有30

依家條撚好痕

你條撚下垂先會沖到

向上咪唔會有事

打住飛機去？

樓主好可愛
啲圖好正

30嘅話你就掛咗係廁板上面 唔會俾水沖到撚頭fail

都未硬 未硬得10

你條撚向下架?

你扯住去大？

新一代連登畫家

今次好多負評

你條撚咁短 冇資格做連登仔

好似有巴打因為咁變撚左文員仔上年仲走埋樓豬rip